從來沒我 份 犧牲當做例行 我慣了傷心

hi 呀joe

我不過是個人 都會難堪

不想充當他的替身